伯明瀚巴絲

9月準備去

你係邊個

9月過黎

幾年前去過